成日講英超幾勁幾勁

歐戰咪又係收曬皮 德法玩撚曬

樓主出手燈救英超

決賽PSG對里昂 我身為法國人悶能到

咪撚癲 幾撚賤種先會迷個聯賽

你究竟幾多本passport

法國+加泰+亞美尼亞